發夢做過uber司機，你問我答

新手想加入可以pm我，大家對分獎金

醒未？
你係咪唔記得咗你冇咗隻手

所以咪發夢先做

留你tg

有嘢想問

有咩係到問啦